## Задача [#2906](https://inf-ege.sdamgia.ru/problem?id=2906)

Опишите на русском языке или одном из языков программирования алгоритм подсчета максимального количества подряд идущих четных элементов в целочисленном массиве длины 30.

[Решение](./Solution.md)